唇瘡係雞係公廁

又復發

我都有 我成日都有細細粒既水泡 用剃刀又會剃傷
而家個嘴成日都有紅印

又要歷紅腫 變硬塊 結焦 紅印呢段生不如死嘅過程

冇用唇瘡膏acyclovir？
初起keep住搽 會好快好

切左個嘴佢

有用呀 但係起白色水泡就搽極都無用

食B雜？

男朋友一到冬天就會生一兩次 年年都會
有無方法可以斷尾

得閒就搽 係屋企就厚敷
同埋買正廠藥膏效用會好啲

因為我宜家都生緊
尋日起得好快好大舊 今日縮緊

冇方法斷尾

抵抗力好
唔好俾個嘴唇乾到爆
就冇咁易生唇瘡